贊唔贊成立法重判襲擊醫護人員嘅人?

贊成
反對

醫護狗人工包左

野又唔撚做,只識上連登
巴打一講醫護半句唔好,就出來見人就咬

立法還立法，重判還重判，不如索性用襲擊之類依家都有嘅罪行重判好過啦，因為唔止襲擊醫護人員，司機、服務業行業都要啦

老鳳同意

祝你同伯母長命百歲 百病纏身
長期住icu 最後入撚埋psy Ward

你入去做一個禮拜仲頂到先算啦垃圾

得啦，同黑警一樣
出咗事唔好報警嘛

人工包俾人打?你戇撚鳩?
襲擊醫護人員導致本來已經人手唔夠嘅醫療服務雪上加霜喎
做醫護人員越嚟越辛苦，而家仲搞搞震?屌你老母呀?

咁做共產黨/賣港賊係咪人工包俾人殺全家?

醫護就是狗

乘機推侮辱公職人員罪

咁200蚊都唔夠一日住院費又想包啲咩？
收皮啦
祝你長命百歲 百病纏身

咁又唔好，侮辱就太小事，返工就預咗帶老母㗎啦
而家講襲擊
襲警重罪過普通襲擊啦，但係我睇唔撚到香港警力不足喎
但係醫護人員長期人手唔撚夠，襲醫罪根本應該比襲警最少嚴重多一倍

贊成重判全部使用香港醫療服務既支那人

用非合資格人士收費咪得囉